議員動議中出即飛議案

贊成中出即飛要坐監同切j
我冇女比我出...